正式宣布，全體高登舊會員回家了

牙joe已經解封大部份ac 回家了

留返班高登cd-rom係度，由佢變做5p論壇啦

回家了

兩個高登cd-rom負皮

好似冇乜人

因為班細蚊仔返緊學😏

唔洗耐，返一個星期都嚇死連狗了

支那狗回家了

賺咗咁多，驚閪咩
佢地真係痴住人地賺錢
諗返以前HKTV個垃圾盒又係佢地整，仲要係高登宣傳同賣

上面話返高登個堆會員唔返即日死全家